有無人唔開心，就有種想尋死嘅感覺。

我依家搵唔到點解自己想死嘅原因。 成日晚上諗諗下嘢就好唔開心勁想尋死。

有情緒病？

一定有原因，搵出黎後一步一步解決

我都想知，係咪有。

主要係冇生存目標

我依家都搵緊了

全中！

我無唔開心 純粹好想死

都會有咁嘅諗法，成日覺得自己好無用。

之前會
但自從發現冇人重視自己之後就冇了

呢期失業，返工個時一路衝衝衝，冇乜諗其他野，冇乜情緒問題。呢排靜左落黎，認真諗下條career path 反而愈諗愈灰，開始有你所講既感覺

我都係 成個人都好攰
已經唔想再理自己唔開心嘅嘢
好想拋低一切
因為我真係好煩惱

原來因數噉多, 你多數會點放鬆心情？

失業我怕自己都就玩完，老細一星期炒一個。 下個目標都唔知係唔係到我。

目標有就有，問題我重有年幾就中Sem3 。 成日都諗自己讀唔到書嘅垃圾。

我都一樣，對住啲問題..唔係唔想面對，有時面對到，都解釋唔到問題。

食嘢 打機 聽歌

日日都做緊，重有無其他？

對 人生好煩

係啊，睇唔透好多嘢

買嘢 增進下知識 煮嘢食